一人一個被大陸人當作「港獨」嘅行為

鑑於Ali同周柏豪因叫人登記做選民同埋Hot Toys 因8月5日唔開鋪，佢哋就被玻璃國民視作「港獨」份子。

咁少事都可以叫「港獨」，咁所有穿黑衫嘅港人一定係港獨份子

推

歡迎寫底具創意嘅答案

祝願大陸同香港一齊擺脫共產黨控制

呢句應該唔算港獨吧！

爭取港獨
爭取普選
爭取自由
用正體字
用香港話
自稱香港人

做香港人

呼吸

呢種叫扣帽子

入黎想答呢個，點知已經有人答左

自由就像空氣，你只會在窒息的時候，才會察覺到它的存在

佢哋話你受外國勢力指引